點解近排又會無啦啦有個adidas假網

*阿迪達斯贈送5000雙免費鞋* 慶祝93週年。 讓你的免費鞋 : ⋯⋯⋯⋯⋯
wiki到寫咗adidas喺1949年先成立，到而加點會有93年
但總會有一班人信係真 然後又share比人

Share得個d fd智商都係比較低個類黎

見到個綱流到

好似一㩒入去就會即刻share俾所contact

利申: 呀爸中咗招

笑死

段訊息伏味濃到

特登整假啲 等蠢人落搭 減低response cost

見到有人send過嚟
好彩冇中伏

個「adidas」好怪

長輩group 至會信/share 呢啲on9野

我見到段訊息即刻問我個fd
毒嚟㗎？
佢仲要答no呢吓好笑

長輩gp中晒伏

adîdas